周梓樂今早去世

RIP..

周同學

點解！！！！！！！

唔好...

RIP😔

血債票償！
11.24 一票不投建制派